[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2942)

正評羸大錢

全部HT
歐塞爾 1-0 華倫西恩斯
查爾頓 1-1 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 1-0 格勒諾布爾
勒哈費爾 1-2 羅連安特
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 3-1 奧爾良
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 1-1 克萊蒙特
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0 阿些斯奧

半大全大只需半場

GFCO追和夠

克萊蒙特 半場抖夠屌你班仆街快啲入多1 2粒

睇下阿些條契弟
希望大家半大冇穿兩場阿些斯奧

屌串哂fg好撚過買大

手持查爾 想跳船
55波鬥攻

冇早知只有乞衣

俾人黑 針

補客勝 瞓覺

黑撚到

球證黑撚到 下盤gel得

攻又冇角

全部中路去

呢場冇咁順攤開大啦

梅斯唔該快撚d開大等我cash

角買咩好？

初盤11.5

想入大 下半客隊焗攻

9.5

想買7.5

.....

11.5 精選即場最後會幾c完

生生性性唔該

11.5中位 9.5上呀

lm

10c

西乙半場比多c啦。。。又卡中位。。。

買c真係好on9成日卡中位 買大開細 買細開大 賭運on99

10.5s頂到

唉你老母臭西唔叫了 cls又卡中位 未撚中過

布拉加

紅星我屌你老母

法乙 響呀

葡超比多球

你個名

買定智甲算 輸剩1000 點部署

all in 潘狗騎豬王

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯
查爾頓 1-1 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 1-1 格勒諾布爾
勒哈費爾 1-2 羅連安特
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 3-1 奧爾良
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 1-1 克萊蒙特
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0 阿些斯奧

1-1 華西

入多球齊羊啦

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯
查爾頓 1-1 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 1-1 格勒諾布爾
勒哈費爾 1-2 羅連安特
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 4-1 奧爾良
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 1-1 克萊蒙特
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0 阿些斯奧

好撚黑哨

上盤

朗斯分一球比梅斯啦

做咩？

朗斯456

雙腳產 牌都冇張

睇咗陣直播 明做比客

8.5

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯
查爾頓 1-1 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 1-1 格勒諾布爾
勒哈費爾 1-2 羅連安特
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 4-1 奧爾良
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 1-1 克萊蒙特
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 1-0 阿些斯奧 終於入波

0330大波易到

特魯 炸 0-0 繼續

fake goal？

炸了

朗斯分d比人啦。。。on99

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯
查爾頓 1-1 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 1-1 格勒諾布爾
勒哈費爾 1-2 羅連安特
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 5-1 奧爾良痴撚線
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 1-1 克萊蒙特
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 1-0 阿些斯奧 終於入波

仆街中場都唔轉踢法 又係中路攻屌

=no c???

阿些斯奧個場可唔可以入下波

cls,查爾頓先係主場呀

個仆街球證收咗幾錢

有無角球王子

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯
查爾頓 1-1 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 1-1 格勒諾布爾
勒哈費爾 1-2 羅連安特
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 5-1 奧爾良痴撚線
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 1-1 克萊蒙特
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0阿些斯奧 炸你老母閪呀

朗斯做乜野球

分分鐘6-1

9.5都無

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯
查爾頓 1-1 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 1-1 格勒諾布爾
勒哈費爾 1-2 羅連安特
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 5-1 NBA 奧爾良
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 1-1 克萊蒙特
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0 阿些斯奧

屌 入未呀

梅斯肯入波未 -2啵

仆街 GECO係咁刷角
巴黎入多球先啦屌你

4c完場

英甲半2全2

查爾頓goal未啊

梅斯完左場? 唔識入

英甲個球證冚家剷啦
黑撚到仆街

梅斯讓和超人

和都出線

7.5

梅斯快撚d入波啦屌

唐卡比多粒

7.5b上船了

終於5c/

上得切?

做咩

梅斯大波已死

班英甲仔咩環境

全大波涼了

1.7x上左 即刻有c

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯
查爾頓 1-1 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 1-1 格勒諾布爾
勒哈費爾 1-2 羅連安特
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 5-1 NBA 奧爾良
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 2-1 克萊蒙特
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0 阿些斯奧

英甲5c

唔係斷呢場呀
我而家後悔了
屌你老母梅斯屎窟撚
快啲入唔該

差紅星就大波波

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯
查爾頓 1-1 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 2-1 格勒諾布爾 *
勒哈費爾 1-2 羅連安特
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 5-1 NBA 奧爾良
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 2-1 克萊蒙特 *
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0 阿些斯奧

法乙前幾年唔係仲係細波聯黎咩

最唔撚應該斷個場

晏就好似有位巴打講 買左好耐梅斯
次麼都開細波

唔知買咩好

超人梅比斯jump

Book街啦
好多手足後悔緊

Gf追和啦垃圾

7.5出現了

角大比狗買

7.5出左又唔敢買

2隊利法甲唔認真，特魯瓦又係

真係好想屌爆佢屎窟窿
咁都大唔到

十場開5場大 仲有場叫緊 唔驚

有幾大買幾大

好驚

屌你老母 爭4場未撚大到呀

特魯瓦肯入未

梅斯比多2粒啦屌你個閪

智甲大波cashed

格勒入波plz

麻煩各位手足一齊集氣
一齊大屌梅斯屎忽窿
-2

英-3c

尼奧特
梅斯
紅星
屌你老母 唔入比人入呀

唐卡入未

不如留錢買聽日曼城

屌你老母阿些斯奧班人想點 入波啦臭閪

事但搵隊開拖3-0完場啦屌

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯
查爾頓 1-1 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 2-2 格勒諾布爾 *
勒哈費爾 1-2 羅連安特
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 5-1 NBA 奧爾良
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 2-1 克萊蒙特 *
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0 阿些斯奧

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯
查爾頓 1-1 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 2-1 格勒諾布爾
勒哈費爾 2-2 羅連安特 *
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 5-1 NBA 奧爾良
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 2-1 克萊蒙特 *
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0 阿些斯奧

鐘聲響起唐卡反杯的訊號

10分鐘2球 70分鐘都仲係2球

7.5s想練心

依家有四場係最戇鳩
梅斯係其中一隻

查爾頓屌你入未

仆街開大未

拿拿臨開多3c啦 想訓呀

-1 wo

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯
查爾頓 1-1 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 2-1 格勒諾布爾
勒哈費爾 2-3 NBA羅連安特
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 5-1 NBA 奧爾良
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 2-1 克萊蒙特 *
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0 阿些斯奧

紅星同梅斯兩隊仆街

葡超半大24

斷腳死

就出6.5 補唔補

梅斯屌朗斯分兩球得唔得

紅星仆街死啦

勒哈廢爾追和就極速比人入返粒

0-0 既阿些斯奧最應該死
假希望都冇

希望梅斯下次降返落黎 紅星就降多次

11.5中位數 得5C 屌

7. 5B
3C more

炸左主唯一一球 激死

角大叫都唔駛叫

封盤唔入 無撚用

歐塞爾贏左佢ok?

咁廢好心開8.5中位啦

最後13-15分鐘
到底仲有冇大波開出呢

垃圾主隊 係咁犯規哂時間

華倫入多球啦屌

起碼有10角

聽日曼城有冇好建議
想大注

比多3角

我就係差阿些斯奧個兩場屌你老母
含撚死啦屌你老母

屌你老母紅星
屌你老母梅斯
屌你老母歐塞爾

10場7場細，今年嘅經典真係估你唔到😒

10.5 比狗買
8.5 9.5

查爾頓差啲

查爾頓快!!!!!!!!

冇啦 黑

等我仲擺梅斯重心 快撚D啦

6.5s想練心

仆街下半場冇入過

得羅連安特

準備比人絕殺打加時 久守必失

1-1嗰啲 繼續1-1

手持7.6b 6.5應該點補

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯
查爾頓 1-1 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 3-1 格勒諾布爾？*
勒哈費爾 2-3 NBA羅連安特
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 5-1 NBA 奧爾良
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 2-1 克萊蒙特 *
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0 阿些斯奧

Gchi

斷梅斯個關既話 全隊斷雙腳

查爾頓
特魯瓦

屌 3角都冇
仲話升班

英甲真係黑，屌你老母

ccccccccccccc pls

查爾頓屌你入呀

唐卡快入

No pls

會有

唔得
斷腳之前，仲要比黑人女人強姦過之後先可以斷腳死

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯
查爾頓 1-1 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 3-1 格勒諾布爾？*
勒哈費爾 2-3 NBA羅連安特
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 5-2 NBA 奧爾良
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 2-1 克萊蒙特 *
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0 阿些斯奧

唐卡唐卡我地支持你

上場1-2查
今場查1-1

5場細 5場大

g持
利申持有1:2

有無Netflix劇推薦

真係中一半

屌 今日全角細

我覺得我生平最弱智嘅行為係串咗梅斯

啱啱今日開始左Travelers

屌 紅星
梅斯
歐塞爾 死老豆老母未呀

向西聞記

仆街2019 真係唔撚開大 抵輸

巴黎頂撚到完場我夠皮

sex edu

Lucifer

我已經經歷咗上個禮拜六同日

啱啊 屌佢老母

串中左三場大 兩場細 梅斯尼奧特屌你老母

唐卡2:1

踢英國低組別都無角

好彩上個禮拜星期五已經輸哂

好

屌 入左10K 針左5K 得番5K
聽日賭馬算

差特魯呀fg中8x1唔係你就永遠唔係你 咁都斷一場No goal

-6c

6ccccccccc

6c

梅斯垃撚圾

66666666

唐卡入波加時晉啦

-1

連撚爆佢

屌你 我都買左特魯fg

過百倍?

7.5b-2仲有希望

屌你老母查爾頓

無諗過係斷呢場

睇咗一兩集 見到男主成日chok樣好辛苦

連C呀 pls

呢個正睇緊

頭先炸左球主

聞到刷角既味道

仆街比多球都冇

71倍

換人入黎了 刷角吧

係啊 其他法乙 刷到 8 9 10角了

老實講如果我玩緊英甲fifa 我係主我一定係9猜同訓地

睇撚住明明冇越都吹

2.5大唔要啦 開多2c比我算啦

屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓屌你老母查爾頓

1:0

次次夜晚煲劇
封面一定有街邊有食神

搞到我好想食嘢

基佬陳 瞓啦

-5c

角球？

比多角

777777

-2222222

查爾頓勒哈費爾整返粒啦

7cccccccc $50 6.5b CASHED

12

查抵撚死

冇上一排 基路陳都係咁on9

真係二比一加時

1-2 on9

1-2...

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯
查爾頓 1-2 唐卡士打
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 3-1 格勒諾布爾？*
勒哈費爾 2-3 NBA羅連安特
梅斯 1-0 比斯特
朗斯 5-2 NBA 奧爾良
尼奧特 1-0 紅星
沙特魯 2-1 克萊蒙特 *
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0 阿些斯奧

1：2 埋
仲點刷角呀

入咗6.5s應該點算好

第3球遲撚到

1:2

客3

特魯 0-0 FT

查繼續妹波啦

客晉？

垃圾波!!

好彩補左客勝 屌佢老母
主盤

巴黎fc gel得未

主晉定客晉

今期興反cup

巴黎比埋個全格黎啦

8x1斷1 訓得

好似差一粒 所以加時？

加時

又加時

我56分入貨仲以為molamola

半一你求佢唔好玩野好過啦

唔撚係7角完場呀
買左7.5B
比多角啦

唐卡

屌你老母 查爾頓

買咩好

-5c 俾多5c啦

same 7.5b應該點都有1角啦

斷華倫+梅斯

查爾頓真係好撚廢

只求1角

俾多c

+4

屌你老母梅斯
祝你成隊生花柳

補4

又真係有夠on9波

刷佢老母閪

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯 FT
查爾頓 1-2 唐卡士打 加時
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 3-1 格勒諾布爾？FT
勒哈費爾 2-3 NBA羅連安特
梅斯 1-0 比斯特 FT
朗斯 5-2 奧爾良 FT
尼奧特 1-0 紅星 FT
沙特魯 2-2 克萊蒙特 FT
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0 阿些斯奧 FT

唐卡晉吧

屌 1條6串1 3串1 8串1 差梅斯大

賤種波

-1c

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯 FT
查爾頓 1-2 唐卡士打 加時
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 3-1 格勒諾布爾？FT
勒哈費爾 2-3 羅連安特 FT
梅斯 1-0 比斯特 FT
朗斯 5-2 奧爾良 FT
尼奧特 1-0 紅星 FT
沙特魯 2-2 克萊蒙特 FT
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧
特魯瓦 0-0 阿些斯奧 FT

2分鐘1c

屌佢老母上到法甲長追佢對家

100%認同
聽日先繼續玩 瞓先
心灰意冷

巴黎完未啊 屌你老母

有角未呀屌你老母

Gf仆街啦

屌你老母歐塞爾

半4全8啦最少都 賤西隊

歐塞爾 1-1 華倫西恩斯 FT
查爾頓 1-2 唐卡士打 加時
比斯亞斯 3-0 南錫
索察 3-1 格勒諾布爾？FT
勒哈費爾 2-3 NBA羅連安特
梅斯 1-0 比斯特 FT
朗斯 5-2 奧爾良 FT
尼奧特 1-0 紅星 FT
沙特魯 2-2 克萊蒙特 FT
FC巴黎 1-0 GECO阿些斯奧 FTTT CASH
特魯瓦 0-0 阿些斯奧 FT

唉 輸1500 兩隊垃圾波

垃圾波 咪撚升班呀

比多角啦

慘撚到

真係要驗腦6.5s我都買

屌 查爾頓含撚啦 咁都俾人絕殺
我條3x4

唐卡晉抵買

7.5b又死

搞咁耐執得少少 不如全部放落直屌巴黎主勝

10.5s cashed

開撚埋7.5b啦賤西隊

唔係事後 唔洗屌我 ♪(´ε｀ )

尾數支持

我又係 諗住和收番半格都好

屌你老母 廢閪隊

你唔係收得番條屍咩

12 7c

直插客晉算

2隊都係垃圾

加時定點

唉 屌你老母
咁樣差一角
臨尾咁樣追和唔撚刷角
戇撚鳩

有贏仲想點

加時查下球

條三串一 冇嗰班臭閪

嗰賠率都接受到至少有少少肉食

最灰係 明明買上盤 但完全唔似上盤 俾人攻就死守

7.5s補唔補得返

屌買左7.5s 同6.5s 無賭過咁

7. 5B 受害者
利申：-2K

訓哂乜都冇買

加時補咩好

法乙大波呃錢

頭十抽一派

客晉

Lm了

補唔番

Me

Lm

你又大注轟角細？

召集所有梅斯受害者

我

淨係入咗6.5s
7.5s係咁轉水放棄咗

查仔2.5細頂咗成場
屌你絕殺我

6串22輸梅斯 仲全部部好撚低水 真係收屍咁收

月尾點追target

頂 點解會咁咖

以後買佢之前 要驗一驗腦

又有加時

中咗咒好唔開心

Home

以後一係skip 一係買佢對家 屌你老母睇住live入完一粒成班等收工慶祝

加時點部署

All in 客

睇撚死查爾又輸盤晉級撚狗啦屌

客ng

查爾頓禁屌

我都想買但賽前角好淆底 仲要低水

真 車仔 帕斯

開波秒goal完 10.5s 2.02高水

今次d賠率有古怪
建議唐卡晉

頂住nogoal啦 想玩12m

今場係客場雞

屌

買邊隊好

手球又無事

13

1-3!!!!!!!!!!

gel

客goal

抵死啦 查查

唐Ng

收埋晉就爽

個球證會被罰停吹幾耐

買左客晉 唔敢買客NG

2-3

NBA...

好撚假

又NBA

CLS 補都補唔切主晉

嘩 我屌你老母假撚到

即刻再入

客隊無了

晉級點買好

12碼點部署

查查有運

打和12m，但食鳩no goal ,真係on9
莊家真係貪心

客仲有粒

睇你有冇運
合埋眼點指兵兵

查爾頓似打假

5倍主晉

gchi

殺客晉飛啦想

打完假都可以晉級架姐

主晉佢老母

查收疆未，睇住我個客晉呀

加時唔計作客入球?

買緊就入左

想玩12碼

打假隊唔值得晉級

覺得no goal ，但岩岩比佢殺完唔敢要

JJ兄終於入返Post

加時仲有幾耐

呢個球證一定係唔識吹12M

加時下半15mon

主晉1.69 ...

2比3 計唔計作客入球優惠

唔計

智假半2全2

我 要 玩 12m

橫掂都12m 緊係買高水果隊

買邊邊好

唔使用腦諗 高水就係

細細地1000客晉 博下先

智甲上盤收錢

硬係覺得仲有波入

想點撚樣呀
全世界都知你想玩12m啦，係都要殺一殺no goal
仲要客入完，1分鐘唔夠主又入，唔比時間人入主ng
莊家真係好撚貪心

呢家小人先入來吹下水，平時太多人推太快，廢事入

有係無link

true

我都少講野 唔做風紀了

6:00半大定半主好

半主

仲有幾耐完

但我買左半和

查半場都過唔到 應該準備12m

12倍唐卡晉點補好？

唔洗補

等嬴

準備cashed

1:1大家開心決定要半大

唐卡入粒吧

唔洗補啦 就算無左 睇場戲都抵

智甲大波

1.14 ng allined

準備絕殺

我愛你 訓得

好夢

嗯！

Ready for 12m

唐卡絕佢

出局啦屌你老母查爾頓

邊隊士氣好d

頂入佢呀

客晉上 入曬5球

12m

士氣一定客啦， 作客反cup 追到加時

邊隊射先？

I am READY

又要玩12m嚕

客

呢排好多12m

點球決勝負至突然死亡

正

警察

主定客？

射未 好刺激

客個勢勁d

未

傾緊劇本

查 ❌❌✔✔✔
唐✔✔❌✔✔

等射失再買對家

等射失對家再射入先買對家

miss未

關鍵時刻 個主播直播先嚟卡

等射失 對家射入 又射失 對家又入 先再買射失果隊晉

會唔會等到完左都未買到

查爾頓你隊賤種波咪撚升班

365 1.8 1.95
狗會 1.8 1.9

賭神

查射先

主射先

10

11

1 1

岩先巴黎FC 仲仆街, 出邊賠1.95以上, 狗會賠2.14 半格

21

射失啦賤種波

好撚緊張

22

英甲12M仲勁過英冠

主呢球會miss

32

3-2

買唔撚到客晉既屌

Away miss 3

33

快撚到

好刺激

shit

買極客晉都買唔到

43

都冇人MISS, 點買高水晉呀ON9

心臟就爆

Away missed4

1.89買到了

客miss

主隊食撚屎

唐卡個龍正垃圾

最尾一球先miss

Away miss

主晉搞撚掂

9倍

有無咁撚快 我面家先主射

主miss

主MISS啦屌

Home miss

主失

高水客晉已入

射得好撚快， 買極買唔到客晉
又慳左錢

9倍上呀!!!!!!!!!!

好似主miss

買唔撚到9倍

GG

客自殺

飛機

真係9倍？

客再miss, 完

應該感恩

輸少左

ON9射出街

咁假

買唔到係好事 垃圾

主晉嚇死咩

賽前主晉1.13
而家1.83 抵到

主晉gel

你好彩
兩隊賤種波我決定長追對家

又開唔到高水晉,屌

cls 沖晒入黎

咁樣miss

有個好似巴利既人miss12m

查爾頓輕鬆呃波踢 屌你老母

買極都買唔到主晉

多人到

執到客3客4，如果唔係唔推客晉

good

主晉1.8 cashed

屌你老母查爾頓 + 唐卡

今次買撚到先同我嚟射飛機

主晉得1.89 冇高水 蝕左

輸上盤輸客晉成晚得個吉
兩隊賤種波

仲唔高

留tg

玩過5倍 7倍主晉
1.89盤啲咩

同你一樣，輸多注角大

高水晉又開唔出，on9
嬲，介賭了，勿念

中了

所以呢

你都on99

唔好柒啦

法乙執個少少都輸撚埋比英甲

Thx

定律

你貼翻我係第二個post嘅同一張飛有咩意思

勁到

淘汰賽比狗屌

6點半主定2.5s好

巴打愈買愈大

聽日又馬拉松 訓先

賠到再講

日職追數
訓

艾賓啦

希望瞓醒收錢 13:00日假再戰

好撚多人下盤

$200試試佢

大學會唔會引下

買住一舊下盤先 南美D西波唔敢買咁大

1-0 就黎

智甲3場 大細大

艾賓作客咁廢

主禁屌到

半大未

1-0

真係未中過半大

準備劇本1:2

勇士有+2.5 , 想去澳門買

半和又jump

NBA?

唔識籃球唔得既

掃一陣場公鹿半場入球大先

籃球都算波？

玩具

鯨魚唔係魚?

點解6點無即場 主高兩三班波 想追ng

咪燈啦on9

天主教球半會唔會又撚手足

有無睇嫁 圍住個禁區

古妹 1-1

陣間一點有冇心水

大學 個盤-1/-1.5 仲深過之前-0.5 /-1
上次先0-0 完場
今次唔同返彈？

cup未

我只買左客勝，可以反勝？

可以

細波點頂 jump

我屌你老母燈西

我屌

出少句聲ok？

求下你俾條生路

假到仆街 好撚肯定想收ng錢 臨尾先絕殺
明明屌足大半場

等0830睇公鹿前 睇左場假波仆街

杯撚埋

俾人cup埋

你真係好正 神燈

輕鬆主客

想要天主教

cup 2.5s boom

下盤

你結左婚未？上次唐卡入波你話立即結婚

假到仆街

古妹 睇nba啦乖

比男朋友飛左了

禁屌60分鐘一下比人cup

0830有即場 睇兩面

連燈威力

知唔知點解

鹿仔100% 睇黎do what

想速龍贏

我原本頂緊細波...笑左

同我結住先

諗緊買唔買 可愛總得分讓3.5對字母 想買可愛

真仆街，買半大半客，頭45分鐘扮傻下半全部做哂出黎點賭

我係佢都飛你啦 死灯西

真 唔聚財

艾斯

想要天主教大學但好驚佢撚狗

上波po都比人蝦 小妹轉nba屌波算

想跟

輸錢既女人要黎做咩

唔好了

求放過

死撚開啦屌你

主7成控球都俾人cup

200跟主盤算 榜首輸榜尾 我搭飛機去打7佢地

讓1/1.5都買

買nba好過啦

香港無 我想買速龍

Fuck the north

唔好晒錢

你d燈力 今次仆街了

主又買，客又買，姐係和波

大家一齊贏仲好喇 一齊支持速龍
We r Toronto

可愛playoff得分數據堅勁 唔識買
諗住買蘿莉3分多過小坦克算

想all in大波了

好假

智甲角大？

你贊助一半機票幾比我陪你去打7佢

不如用機票錢買客

0830角大？角細？

當自己黑果陣 邊邊低水買邊邊轉運

屌喇星 1.23無入球之前先爆完我

無入球 唔計 下個

你真係好灯

10.5 角細得1.7原來咁低水..

我試過2連中

幫我灯下d馬得唔得

1.7都叫低 貪心的燈

淨係見到你岩岩2連中風

你今場買左d乜？想gun對家了

Good morning sir any tips
My plane take off yet

燈下啲熱門馬

訓唔訓好呢屌

大陸仔你打夠灯未？ 燈就燈就屌你老母

我就奇怪點解冇人屌

波po無愛 轉戰nba po先

我頭一次當佢假膠 之後仲係咁灯灯灯 灯你老母臭閪咩

快走不挽留

啲錢拎嚟賭不如拎去讀書學正字啦屌

on9 波post都有正字撚 出返去幫肥絲大隻奶西啦

有冇人知咩事，pps入錢個訊息冇send俾我入唔至個驗證碼

成個連登都屌殘體字架啦

決定了 0830主盤 齊贏

有無天主教徒

又話走！咁我Skip啦

決定左 未買

八半智甲做盤手法好似琴日場美職呀😒

樓上燈神要天主教喎

屌 唔係啵 等即場 佢0:0到80分鐘 仲和味

唔準你咁話我

贏波輸盤

讓和

南美波好撚蠱惑，分分鐘輸埋啦！

半場 波膽 1:0/2:0/0:0

有冇人同路？

天主教徒係咪唔講大話

唔好 等半場再買

求你放我地一條生路

基督從個唔婚前性行為一樣道理

屌 好撚難諗 主客盤 角大角細

skip吧

你skip呢場 ok？

角大 出發

肥絲個啲捉左右無撚聊神憎鬼厭
你呢啲叫用殘體字呀 懵撚 屌你老母臭閪 燈呀 柒頭

天主教盤

波蛋，其他

信主得救

角大24

好撚驚盞燈發光發亮

馬會開得走地都係鬼 要客了

1/1.5 信念盤 大家加油

咪撚燈9你地 要左角細

上半場1:0/2:0/0:0

主能夠

安圖法鳩 第一球

跟你

天主教u有無同路

揸緊信念

屌 查仔又俾人cup

角細又大船 10.5b了

有

半和gel

Goallllllll

gel大力啲

主盤24

準時開波代表乜

成盒髮泥倒落頭

係gel就貼真飛gel 唔好得把口

Gel得起先比你睇 cash out又連輸

大把反手gel

1c

咁做真係好柒

英甲都買 未死過

屌 角大真係派錢唉呀！！！！點解衰貪心 想等9.5 屌屌我屌！！！！！！！！！！！！！！唉

燈到主隊唔識起腳

你仲未走咩

主快手456佢

好撚dum春 無買先係咁屌

主隊HT 2:0

冰角

頂到幾耐

法乙全大8x1斷左

天U快手主其他

秒角角細了？

快9.5

下半場先

唔gel啦？

9.5s

燈盤唔夠 仲要燈角？

半主開到未

天主教

9.5上

安心等8.5了

十卜you

睇nba 一陣番黎勿念

半大咁高水應該都收皮

主隊快入

咪貼飛gel 緊張㗎嘛
隨時爆㗎

半和似穩

等多陣先入角

幾穩

天u仲未入 24

開左波未

呢個穩字好吊鬼

連登話穩，好有大船效應

呢個星期早場好似一場半大都冇

開個1:1比佢

仆街 2c了

屌等唔到8.5

角大定角細

3c

11.5s all in

準備入球

半大已死

all in左9.5同10.5s

10.5來吧

天u同m狗一齊又撚手足

琴日你都2:3反cup

唔緊要啦

4444

買左咩

4c

主隊入未

賽前10.5 11.5
頭先買緊9.5連2c

你係咪真係要左主盤

呢場買上盤係 勇士

有球賭就得啦

主隊

客隊禁屌

莫巴要角大 補返少少角大先

下場勇士下盤+2.5 呀
莊家派錢，90% 勇士3:0

莫巴

其實ky之前咪講左智甲點買

Ky渣既

仲00

我個半主

開半和

btw,呢個初盤買角細，你加油

20得唔得呀屌

個隊係正氣馬
呢隊係垃圾天u

下盤好穩

屌你老母天主教U識撚入未

真1-0都好

定啦 會同琴日場美職一樣

30分鐘入球時間繼續妹

我個半場2:0

一粒都冇

半主已死

有個專玩角既青爐出左角細，好似連中緊n場

對家紅格失波

5555

角球入埋佢啦好嘛

邊個?

goalll

無，賭錢真言：隨心所欲，兩袖清風，不傲不驕

0:1

唔買角了 驚輸多注

頂實唔該你

2:0啦屌你快手入多粒

天主教U ggggoooaaalllll

幾撚時都話力架最信得過
靚波

唔識報就算啦好嘛

Gel大力少少啦

爆左 無端端防守咁鬆散

仲要懶型懶獨特咁
柒頭

主cashed

教u456未

入多粒即刻gel

主其他

主隊半場2:0

智假var

入啦屌佢老味

一買無入球即刻爆

無var

1-1

goalllll

屌咩

ON9

1:1 goal easy

屌你老母1-1

gel 得

屌我個半主

On9

半大只需？

半主呀屌你老母

可以繼續屌主隊老母未

屌啦臭閪

唔係客入先

Fake?

戒賭假都仆街

細波已死

痴撚線 秒速入

喂屌你手球wor

屌你老母天主教快啲開個半主比我

唔買就半大

屌你老母

智假

6666

半主一陣都頂唔到 屌你老母

角球入埋佢

仆街買唔到客2

買半主開半和半大

7777

3-1完場集氣

再嚟多次

77777

大波大角

半和等收錢

痴撚線 角細點頂呀

9.5入唔到

屌禁撚多角..角細頂條撚

半場2-1

角細 細波頂撚死人

力做半和

10.5s點頂

GEL出晒事

封咩

屌又係俾人入又秒速入

狗會即場角盤比平時深一格代表咩

買左10.5b都唔知點解刷得咁快

屌你老母，手球唔撚吹，照Goal

我10.5 11.5

半7魔咒發動

半7

想學下睇嘛 拿子

仲有注9.5已經放棄

半主未

求下你半主

他們今季主場聯賽僅失2球，是主場防守力最好的其中一隊。

開季到依家主場失兩球
對隊垃圾依家依家失左一球， 防守有幾穩健啊

垃圾主隊，垃圾波，不賭也霸

半大!!!!

客隊攻力太過強勁

榜守對榜尾

俾人入撚埋

tin u 上次俾甘美奧屌到反皮， 估唔到返黎聯賽主場都係呃飯食

10.5b 全大 快

第1同第尾都係差唔多姐

2.5s取消關注

半七全?

買-1 輸半都唔得

半7全15

-1點輸半

9.5s點頂

守住

7

冇人